twitter戰線唔夠人的真正原因

twitter得戰線post的話香港人並唔會長期推post

如果要養成推post的習慣係唔可以單靠毅力同憤怒

所以要係twitter入面搵到自己有興趣的嘢，要喺有其他類型content的情況下培養上twitter的習慣先

大家平時喺twitter看咩類型的內容呢？

以下開放討論

女女

先擺今日目標上來先

飲香檳之前，你有一樣野唔記得咗做....

慣咗不推

所有女女twitter ac請回覆呢到

做好分類

輕鬆漫畫

科技資訊

貓貓狗狗

日本妺

睇模型,日本好多作例

有無link

link ?

推
棄FB,用TWITTER先係主流

友田彩也香

講！
除左戰線po仲follow左d咩

貓圖

twitter個系統係你follow某一類嘅野
右邊會show 相關嘅野
所以你follow 一個av 女優
會有千千萬萬個可以follow
禁樓上啲link 已經可以搵到其他

U.Z. 彩風

最近日本仔會搞同人展,#akg18就有哂參考d同人玩家的作品睇
(多數都係改件,武器等)

最近有隻朱羅九尾,太多裝太自由,玩家搞左個"唔睇說明書組九尾大賽"
官方今次加多一腳,整左個第二屆唔睇說明書砌九尾大賽,搵#九尾選手権２ 就會睇到日本仔的痴線創意

呢個玩家好有諗頭,d塗裝好有趣

最近好hit的戰暴,呢個人可能買唔到,嬲嬲地自己改...

正確，但係宜家手足多數只會follow戰線po,之後唔上線，或者下下靠連登轉入去，後台唔知會唔會誤認係打手acc

我想人手提升速度以盡快培養習慣

睇日本偽娘，好撚正